
                      Película entretenida. Ben Stiller hace un buen papel. La trama no está mal y nos da una visión diferente de la trama de la película del mismo título de 1947. Nos hace pasar un buen rato.
        
            